Wetland 2推209伙 售出逾九成

【明報專訊】新盤銷售旺勢持續，新地（0016）旗下天水圍Wetland Seasons Park 2期（下簡稱Wetland 2）昨日進行第三輪銷售、涉及209伙，據悉，昨日單日售出逾190伙，佔可供發售的逾90%。一手氣氛暢旺，帶動二手亦錄得高價成交，被喻為樓市火車頭的鰂魚涌太古城，一個套3房單位，以1850萬元易手，做價較兩個月前貴180萬元。

過去一周收到逾5700票、超額26倍的Wetland 2，昨日早上9時30分起發售，項目開售4小時，已售出139伙，至昨晚7時，已售逾190伙，佔昨日可供發售的逾90%。據項目成交紀錄冊，Wetland 2自今年5月底推售，首兩輪銷售累沽約489伙，若連同昨日售出約190伙，項目累售約689伙，佔項目單位總數680伙約97%。

OCEAN MARINI單日售出5伙
除Wetland 2外，會德豐（0020）將軍澳日出康城OCEAN MARINI昨日第4輪銷售，涉及101伙，單日售出5伙，而昨日一手市場共售出約230伙，恒大（3333）旗下屯門掃管笏恆大‧珺瓏灣2期今日推售338伙。

Wetland打爆其他盤

3房加晒價仲買天水圍我睇唔透